個老婆好撚廢

結左婚好似做埋佢工人咁 咩都唔識 咩都問我放邊 自己要求我做既事自己又做唔到 唉

純呻下。。 唉

結左婚就覺得好似上左岸。。 從此不再進步。。

你係咪唔愛佢了

放個人妻出黎

你自己揀

要求我出街有交戴。但自己出街就影都無 雙重標準

自己娶既有乜好怨

呻下者 有邊個唔想有個美滿婚姻

我做錯事就誇大到殺左人咁

自己做錯就笑笑口對唔住算

好煩

離婚啦

捉佢去做雞，磨練下

岑晚仲醉住咁say sorry. 起碼認真小小都得掛

多謝你地聽我呻

又係你

第2次出post者

巴打幾歲

聽樓豬咁講，離婚在望了

呢句係未結婚先會講到出口

佢有俾你屌架

咁又真係自己簡 每次同佢講 希望佢會上心啲改啦。。

所以

未結婚心態: 係自己揀,所以唔會怨
結左婚心憑: 係自己揀,但係都會怨囉

岑晚出去飲左酒仲呃我無飲到酒。估我聞唔工既咩

20尾啦